點樣分手先可以KEEP住做SP

男練大隻
女減肥豐胸練patpat

練緊

有冇啲字句係可以用

答左我先